區議會嘅重要性

1. 增加特首選委人數
選委會第四界別政界中港九各區議會、新界各區議會的57個及60個選委席位。要奪得這關鍵性的117個選委席位，民主派就要在 2019年區議會選舉中，在港九、新界分別贏得105個、112個或以上的民選議席。

2. 區議員可增加民主派地區影響力，有助立法會選舉，地區組織力。

3. 區議員酬金
區議員 - 每月薪酬31,210港元
實報實銷的營運開支償還款額每年481,224港元
非實報實銷的雜項開支津貼每月5,520港元
實報實銷的開設辦事處開支償還款額每屆100,000港元
任滿酬金為相等於區議員酬金總額的15%

用政府錢打番政府

努力爭取每一席!